Aimer Live in 武道館 ”blanc et noir”

有冇巴打聽日都去睇

尋晚啱啱發佈左周邊商品，話各館嘅營業時間開售

自膠，後日至啱

買tour goods希望抽中大獎

輕輕一推

買唔到飛

依家去緊武道館，好想知大獎係咩

我估可能會有DVD出

晏d去武道館排物販

依家大約有70人排緊

相認

音樂盒好似冇得揀

買兩隻係咪實齊一套先

我估唔係

照買兩隻
重覆就搵人換

淨係想要六等星

好似唔係咁解

現場人山人海

點解

Aimer嘅魅力

咁樣買一買都差不多二千蚊

大家咁早
啱啱先起身

想要個音樂盒

而家過去唔知會唔會太遲

白色果件TEE幾靚

多人到痴線

兩件都靚

最快都要兩點先到

唔洗諗

話說你地坐邊

山頂

300人喺我前面，機會很微

第一次喺日本睇演唱會

都要黎排左先

有無咩要特別注意小心

搵定逃生門

小心扒手

小心荷包君

口水位

搭單問下雖然知機會渺茫
今日買左飛係康怡睇live但屋企突然有野做睇唔到 180放飛有無人要

如果買到音樂盒嘅巴打可唔可以拍條片俾我地J下

係上面睇緊地下隊尾

睇aimer係咪安靜聽就得 不用fing棒

聽朝又可以抽下一個live

勁歌當然要熱舞

隔離做咩跟住做

勁歌

有冇諗定買乜

隔離做咩跟住做agger

好似話一人限買10件
唔知有冇聽錯

物販播緊六等星

蝴蝶結

冬蟲夏草

無棒 洗唔洗買

唔駛

睇aimer 靜靜地聽咪得

排好後，好驚買唔到

音樂盒有得揀

上次去anisong 見到有人fing嘛

Repray

豬肉獎

咁快
係咪俾個barcode佢scan?

星屑

都好呀

拎左張卷，自己scan完上面QR code再login fansclub
然後會出多個QR code俾啲staff scan

好似好複雜
唔該晒

加油努力

而家先到九段下

行過黎好快

師兄幾點會再返黎， 定唔走

應該開場先返黎，依家好肚餓

啱啱開排，唔知要排幾耐

粗略估計排到開場

條隊冇乜行過

記得飲多啲水，小心中暑

仲喺下面未上到去
排到去應該咩都無

有意,

我都想睇
仲有冇人放飛

武道館既話twitter 有人放

六等星音樂盒冇哂

唉我真係太遲嚟

我都係， 唯有上網睇下日本yahoo有無人放

原來條毛巾係日本製
兩件t就made in孟加拉

放飛嗰位巴打上水未

check telegram～

依家先過去九段下

買goods？

我都係

諗住隨緣
見成個twitter都係日本仔屌條隊垃圾

點屌法

而家黎應該排唔到
點半排到而家都未到

條隊唔識郁
D staff無上網報有咩sold out

條隊長到

啱啱先到

買完都仲要排抽獎條隊

有冇咁多人排啊

而家去係咪唔洗諗有得買

開場之前應該消唔曬條隊

好撚多人
仲排緊

唔得啦，條隊尾都仲係嗰個位
師兄返左黎？

一開始排錯抽獎條隊

依家排緊隊入場

二階席入緊

屌巴打我係你兩米範圍內

六等星音樂盒

坐內場

好想去

開左檢票口但係唔開門

第一次黎，入到去有無得去洗手間？

好亂

啲t 連大碼都無
叫肥仔點著

有
開場前好去

有 排硬隊咁解

賣曬啦

好耐冇見入場都可以咁亂

入咗場 有冇巴打坐1階

Crazy in Love

2階南

一陣東

西邊企

階

二階西

坐對面 不過一階

勁

好熱，齋企都出汗

アリーナ

南東here

見到好多啊叔一個人黎睇

仲有外國人
Aimer通殺

你自己咪係囉

把聲其實係咪aimer

你唔比佢係在日勢既

好有道理

係咪不嬲都咁熱，定係佢咁啱今日壞冷氣

2階東

準備

要開始了！！

香港咩情況？

一階好似好多位

正撚到痴左線
址晒𣄃

カタオモイ之後個隻咩歌 聽唔切

喊死人咩

今天我

香港場好多女女

好正 好想聽多幾首鋼琴

up

女女喊

轉貼

等DVD 啦
我都唔記得左

好撚正啊

屈機
Btw ONE好正

拍手拍到好酸

真

對手痛到

腸油

有冇巴絲打肯放白色tee中或者細碼都得

好撚想睇

正

啲人睇完又排過物販

有人排就幫下上面個巴打
我就不了

好正
新tour再黎， 機票已買

全球tour啦不如

排返上2階 不了

十算收有冇人肯幫

龍長唔長 未買

11月 備已準

係香港睇+唔識日文,係咪話之後唔知幾月會再有live?
真係正到痴線

痴線咁快機票都買埋

講十月出碟
十一月全國巡迴

幫你排下

反正都未撘到車

正， 一定買碟
咁個巡迴係另一個新既演唱會嚟?

多謝巴打

Tee無晒啦 得番場刊同電話套

場刊照殺

去邊個？

原來已經update埋

睇2月東京尾場

我都想睇多次

今次係第三次

有冇link

聽日抽 應該去兵庫嗰個

姐係會係同樣內容同主題再做一次咁?
唔好怪小弟唔識野

今次還今次
應該係

重有冇人要場刊

求一

兩本已買

收低tg

咁快 我見好多人喎

條隊去得超級快
有冇人仲要，冇我就走了

睇lv
全場手都唔拍下

氣氛何在

理論上條setlist同今次唔會一樣

都無曬野賣快都應該既

拍到手都軟 不過好正

求一

Tg : manwestbbg

執筆巴打
文西巴打
場刊已買
放低TG plz

香港？我好努力拍 細聲地
佢叫全場起身我睇左全場都冇人企

新歌咩style 冇得去睇

有冇人唔小心做左厄介

ONE係High 歌，然後花の唄係抒情歌

我
完全冇留意到，sorry

我都有拍，企就算啦，手都唔拍就實冇人企
同埋佢棟左個牌叫人唔好企起身

老老豆豆都估唔到會叫全場企

唯一遺憾係今次無茜さす

有冇人覺得今次個舞台係設計俾noir既歌？
開始blanc既歌好多都一般般，好似當係熱身咁，尤其係夏雪冬花，好失望。之後aimer換完衫唱Re pray 就好掂，再配合埋舞台燈光同埋中間吊落黎果啲燈，真係不得了

開頭好似狀態麻麻，唔集中

2 首主打無唱有d 可惜
starringchild 同 ninelie

邊度主打

個人主打

今次武道館有冇可能出blu ray

紅字表示十分認同

Ninelie合唱歌嘛，如果chelly都出埋黎就正

入面有圖

會出DVD， blu ray就唔知了

聽過幾場不嬲會叫一齊企

開頭掛住望panel
應該係無維意同band夾好既cue/太緊張

實會，以前都有

我覺得只係nior嘅歌有舞台加乘，blanc嘅歌冇咁high 所以主要都係聽aimer點去唱

上次like a daydream就好好多，由頭到尾都100%

之前唱親am 系列都有叫 好似係😂

想問開場前播果兩首歌咩名

新手

其中一首應該係viva la vida

仲有夏草に君を思う

播夏草に君を思う之前果首係咩，聽落唔似viva la vida

年頭黎afl聽過live呢首真係唱得好好 正過cd
今次冇唱真係可惜 個人覺得呢首係live裡面演繹得最有味道嘅頭幾位

Btw 奪愛之冬首主題曲係味未唱過live？ 以為今次會有添

差唔多全部都係仔

琴日入場一半男一半女

好多現充一對對咁入場

琴日我住酒店，見到隔離一男一女入房，男既著noir,女既著blanc

好多女粉架

都好，唔係淨係得毒撚市場